有無M ATX機箱底板係打平放？

請問有無啲matx tower機箱係底板係打平放？

Silverstone?

即係底板係咁裝法

TT V21

係呢種，有無其他牌子介紹？ Thx

通常都會大舊都仆街
一係就以前嗰啲HTPC橫機箱

唔知停產未

依家仲有keep住生產既應該得D支那雜牌同丁丁了
丁丁 core V21
丁丁 level 10 vt

我度過有位放到呢種上下層嘅箱，傳統橫箱一定無位放
其實一直都想搵d塊板橫置嘅箱，硬係覺得display 得條pcie吊住遲早變型

TT V21 係咪轉咗做VT20?

原來我打錯左 sor
level 20 vt先岩
呢個係新款黎 但V21前面本身有透氣去到level 20 vt變左玻璃面
不過level 20 vt係靚仔左既

買個架撐住張display card咪得囉
無錢就木筷子

Corsair 240打橫打直都得
新出既280x就唔知

20前玻璃兩邊有透氣gap，面板後面有防塵網，頂玻璃有條1cm gap話透氣用，如果買咗應該都會用海綿封咗佢

研究下先

用緊240 可以打平
佢個corsair logo可以比你轉方向

木筷子有少少柒，用Lego 啦

佢得一面有玻璃，打平放成部影印機咁

打平個機箱咪得

有隻叫小尖兵
但唔知香港有冇入

你呢個理由有唔同既解決方案
有人講左既外加支架
個箱本身有支架
成張Display card移去第2個位唔直接插係底板既箱都有
(要用pci-e延長線)
有冇考慮研究下

係有少少柒

除咗display，cpu heatsink 都係咁，打平放好d，返正換箱諗住買VT20，買到嘅話

Sliverstone RVZ01

呢隻打直放打橫放都得~

買咗 LEVEL20VT金魚缸，試位未插線